lajornada-api
=============

Instrucciones para la implementación del servicio que deberá ejecutarse día don día para mantener disponible el periódico.

ejecutar comando:

- jornada/json/python genToday.py

(programación de ejecución: diaria: 4:30 AM GMT-6(-7 [horario de verano]))



Para el funcionamiento de Últimas Noticias:

ejecutar comando cada hora:

- jornada/json/python genCurrent.py

